msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-12 17:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-12 17:29+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2491
msgid "Links:"
msgstr "링크:"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:96
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:96
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:96
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:96
msgid "Display IDX Listings?"
msgstr "디스플레 IDX Listings?"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:157
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:157
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:174
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:165
msgid "Agent Name"
msgstr "에이전트는 이름"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:159
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:159
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:167
msgid "Mary Sanders"
msgstr "메리 Sanders"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:160
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:160
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:177
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:168
msgid ""
"Show only a specific agents MLS listings, e.g. Mary Sanders, Bill Johnson, "
"Ryan Serhant."
msgstr "쇼만 특정 에이전트 목록,예를 들면 마리아 샌더스,빌 존슨,라이언 Serhant."

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:178
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:178
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:195
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:186
msgid "Price Min"
msgstr "가격 Min"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:181
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:181
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:198
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:189
msgid "No Minimum"
msgstr "최소"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:182
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:182
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:199
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:190
msgid "Enter the price without currency or separators, e.g. 250000"
msgstr "가격을 입력 없이 통화 또는 분리,예를 들어,250000"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:189
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:189
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:206
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:197
msgid "Price Max"
msgstr "가격 Max"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:192
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:192
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:209
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:199
msgid "No Maximum"
msgstr "최대"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:193
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:193
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:200
msgid "Enter the price without currency or separators, e.g. 950000"
msgstr "가격을 입력 없이 통화 또는 분리,예를 들어,950000"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:577
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:588
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:602
msgid "Featured"
msgstr "스"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:41
msgid "CT Listings Map"
msgstr "CT 목록 지도"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:614
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:648
msgid "You need to setup the Google Maps API."
msgstr "치를 Google 지도 API 를 사용합니다."

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:653
msgid "Map Will Be Rendered in Frontend Preview or Live View"
msgstr "지도에서 렌더링되는 프런트 엔드리거나 라이브 보기"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:653
msgid "Click the \"Eye\" icon next to Update to preview the page."
msgstr "클릭하\"아이\"아이콘이 다를 업데이트 페이지를 미리 봅니다."

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:88
msgid "Search Field Controls"
msgstr "검색 필드 컨트롤"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:254
msgid "Beds +"
msgstr "침대+"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:264
msgid "All Bed"
msgstr "모든 침대"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:280
msgid "Baths +"
msgstr "목욕+"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:288
msgid "All Bath"
msgstr "모든 Bath"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:351
msgid "Price range:"
msgstr "가격 범위:"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:387
msgid "Size range:"
msgstr "의 범위가 크기:"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:424
msgid "Lot size range:"
msgstr "많은 크기의 범위:"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:468
msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:469
msgid "Street, City, State, Zip or keyword"
msgstr "스트리트,도시,주,지 또는 키워드"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:471
msgid "Searching..."
msgstr "중..."

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:41
msgid "CT Modern 6 Item Grid"
msgstr "CT 현대 6 개 항목 그리드"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:63
msgid "Choose a Brokerage"
msgstr "선택개"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:141 ct-real-estate-cmb2-functions.php:704
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:146 ct-real-estate-cmb2-functions.php:289
msgid "Slider Images"
msgstr "슬라이더 이미지"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:150 ct-real-estate-cmb2-functions.php:385
msgid "Files & Documents"
msgstr "파 "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:154 ct-real-estate-cmb2-functions.php:398
#: includes/metabox/metaboxes.php:82
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:158
msgid "Virtual Tour"
msgstr "가상 투어"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:162 ct-real-estate-cmb2-functions.php:442
msgid "Brokerage"
msgstr "개"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:166
msgid "Energy Efficiency"
msgstr "에너지 효율"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:170
msgid "Home Featured Order"
msgstr "홈보기"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:186
msgid "Listing Alternate Title"
msgstr "목록을 다른 제목"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:187
msgid ""
"Enter the listing alternate title here replaces street address, e.g. "
"Downtown Penthouse."
msgstr "입력 대체 목록 제목이 여기에 대체 거리의 주소,예를 들어,다운타운 펜트하우스."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:195
msgid "Price Prefix Text"
msgstr "가격을 접두사를 텍스트"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:196
msgid ""
"Enter the price prefix text here, e.g. (From, Call for price, Price on ask)."
msgstr "가격을 입력하고 접두사에 여기 텍스트,예를 들어(에서,가격에 대한 전화,가격에 요청)."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:204 ct-real-estate-cmb2-functions.php:665
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:134
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:148
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:137
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:137
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:137
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:145
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:205
msgid ""
"Enter the price here, without commas or seperators. If empty no price will "
"be shown."
msgstr "가격을 입력하고 여기지 않고,쉼표이나 seperators. 빈 경우 더 가격이 표시됩니다."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:213
msgid "Price Postfix Text"
msgstr "가격 후 텍스트"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:214
msgid "Enter the price postfix text here, e.g. (/month, /week, /per night)."
msgstr "가격을 입력한 후 여기 텍스트,예를 들어,(/월/주/박)."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:222
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:854
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:862
msgid "Sq Ft"
msgstr "Sq Ft"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:223
msgid "Enter the sq ft or sq meters here."
msgstr "를 입력 sq ft 또는 구역에서는 초고속 무선 인터넷을 무 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:231
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:403
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:654
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1217
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:397
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:646
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1298
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:452
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:839
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:847
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:835
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:423
msgid "Lot Size"
msgstr "사이즈"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:232
msgid "Enter the lot size here."
msgstr "입력 크기 여기입니다."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:240
msgid "Pets"
msgstr "애완동물"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:241
msgid "Enter pets here, e.g. (Cats, small dogs)"
msgstr "애완동물 입력,여기에 예를 들어(고양이,작은 개)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:249
msgid "Parking"
msgstr "주차"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:250
msgid "Enter parking here, e.g. (Carport, 2 Car Garage, Gated Parking Garage)"
msgstr "입력 주차장,여기에 예를 들어(차고,2 차,Gated Parking Garage)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:258
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1591
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1592
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:445
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:446
msgid "Property ID"
msgstr "Property ID"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:259
msgid "Enter the property ID here, e.g. 5648973"
msgstr "숙박 시설에 입장하실 수 있습니다 여기에서,예를 들어,5648973"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:267
msgid "Latitude &amp; Longitude"
msgstr "위도 "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:268
msgid ""
"<strong>OPTIONAL:</strong> Only use the latitude and longitude if the "
"regular full address can't be found. (ex: 37.4419, -122.1419)"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:276
msgid "Owner/Agent Notes"
msgstr "소유자/에이전트 노트"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:277
msgid "Owner/Agent Notes (*not visible on front end)."
msgstr "소유자/에이전트 노트(*에 표시되지 않 프런트 엔드)."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:290
msgid "Upload all your slider images here, drag and drop to reorder."
msgstr "업로드 할 모든 당신의 이미지를 여기서 슬라이더,드래그 앤 드롭하여 다시 정렬."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:386
msgid ""
"Supported file types are PDF, Word, Excel & PowerPoint.<br />NOTE: The files "
"need to be uploaded/attached to this listing in order for them to show on "
"the frontend."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:399
msgid "Paste your video url here, supports YouTube, Vimeo."
msgstr "붙여넣기 동영상 url 을 여기,지 Vimeo."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:411
msgid "Virtual Tour (embed)"
msgstr "가상 투어(함)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:412
msgid ""
"Paste your virtual tour embed code here, <strong>NOTE:</strong> this area "
"does not support [shortcodes]."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:420
msgid "Virtual Tour (shortcode)"
msgstr "가상 투어(단축)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:421
msgid ""
"Paste your virtual tour [shortcode] code here, <strong>NOTE:</strong> this "
"is only for [shortcodes]."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:429
msgid "Virtual Tour (URL)"
msgstr "가상 투어(URL)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:430
msgid ""
"Paste your virtual tour URL here (e.g. https://somedomain.com/), to be used "
"with an iframe."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:443
msgid ""
"If the listing agent is affiliated with a brokerage you can select that here."
msgstr "면 에이전트 목록 제휴 중개를 선택할 수 있습니다."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:456
msgid "Energy Class"
msgstr "에너지 등급"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:461
msgid "A+++"
msgstr "A "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:462
msgid "A++"
msgstr "A "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:463
msgid "A+"
msgstr "A "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:464
msgid "A"
msgstr "A"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:465
msgid "B"
msgstr "B"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:466
msgid "C"
msgstr "C"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:467
msgid "D"
msgstr "D"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:468
msgid "E"
msgstr "E"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:469
msgid "F"
msgstr "F"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:470
msgid "G"
msgstr "G"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:477
msgid "Global Energy Performance"
msgstr "글로벌 에너지 성능"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:478
msgid "e.g. 91.56 kWh / m<sup>2</sup>a"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:486
msgid "Renewable Energy Performance"
msgstr "재생 가능 에너지 성능"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:487
msgid "e.g. 84.12 kWh / m<sup>2</sup>a"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:495
msgid "Building Energy Performance"
msgstr "건물 에너지 성능"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:496
msgid "High, Low, etc…"
msgstr "높음,낮음,etc...."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:508
msgid "Home Featured Listing Order"
msgstr "홈보 목록 순서"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:509
msgid ""
"If you've marked this listing as Featured under Status you can select the "
"order you would like them displayed on the homepage, e.g. 1, 2, 3, "
"etc&hellip;NOTE: You must also set Real Estate 7 Options > Homepage > "
"Featured Listings > Manually Order Featured Listings? > to Yes, otherwise "
"the ordering won't be applied."
msgstr ""
"는 경우에 당신은\\'ve 표시가 목록으로 추천 상태에서 선택할 수 있습기 위해 당신에게 당신의 홈페이지에 표시됩니다,예를 들어,1,2,"
"3,etc."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:534
msgid "Open House"
msgstr "오픈 하우스"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:542
msgid ""
"Use this area to add open house dates & times. <strong>NOTE:</strong> Make "
"sure you also go into Real Estate 7 Options > Listings > Single Listing > "
"Content Layout > Open House > Enabled <a href=\"https://cl.ly/0J2v0B0f2b3F\">"
"screenshot</a>, otherwise the floor plans will not be shown."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:544
msgid "Open House {#}"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:545
msgid "Add Another Open House"
msgstr "또 다른 추가 오픈 하우스"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:546
msgid "Remove Open House"
msgstr "거 오픈 하우스"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:559
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2583
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2665
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:136
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:136
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:136
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:144
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:567
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2593
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2675
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:574
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2603
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2685
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:582
msgid "RSVP"
msgstr "RSVP"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:583
msgid "If selected Yes this will add a scrollto link to the contact form."
msgstr "선택하는 경우 그렇습니다 이것은 추가 central 링크 문의 양식."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:588
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:877
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:99
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:233
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:99
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:233
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:99
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:250
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:99
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:240
#: includes/metabox/metaboxes.php:34 includes/metabox/metaboxes.php:44
#: includes/metabox/metaboxes.php:60 includes/metabox/metaboxes.php:78
#: includes/metabox/metaboxes.php:181 includes/metabox/metaboxes.php:203
#: includes/metabox/metaboxes.php:213
msgid "No"
msgstr "No"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:589
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:876
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:100
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:234
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:100
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:234
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:100
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:251
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:100
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:241
#: includes/metabox/metaboxes.php:33 includes/metabox/metaboxes.php:43
#: includes/metabox/metaboxes.php:59 includes/metabox/metaboxes.php:77
#: includes/metabox/metaboxes.php:180 includes/metabox/metaboxes.php:202
#: includes/metabox/metaboxes.php:212
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:620
msgid ""
"Use this area to add multiple floor plans to your listing along with pricing "
"and descriptions. <strong>NOTE:</strong> Make sure you also go into Real "
"Estate 7 Options > Listings > Enable Multi-Floorplan & Pricing Fields? > "
"Select Yes <a href=\"http://cl.ly/3F3y1t1V2Z0u\">screenshot</a>, otherwise "
"the floor plans will not be shown."
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:622
msgid "Floor Plan {#}"
msgstr ""

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:623
msgid "Add Another Floor Plan"
msgstr "추가 바닥 계획"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:624
msgid "Remove Floor Plan"
msgstr "제 Floor Plan"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:637
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1822
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1862
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1902
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2087
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2128
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2169
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2210
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2251
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2292
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2791
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1904
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1944
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1984
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2169
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2210
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2251
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2292
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2333
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2374
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2873
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:116
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:95
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:151
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:207
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:319
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:375
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:95
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:151
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:207
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:319
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:377
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:95
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:151
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:207
#: includes/metabox/metaboxes.php:38
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:644
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:789
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1352
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:135
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:149
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:863
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1434
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:128
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:129
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1478
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:200
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:690
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:200
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:700
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:217
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:207
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:702
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:236
msgid "Beds"
msgstr "침대"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:651
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:293
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:544
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:798
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1107
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1361
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:136
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:150
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:287
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:536
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:872
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1188
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1443
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:243
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:244
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:360
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1487
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:710
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:720
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:227
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:217
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:719
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:245
msgid "Baths"
msgstr "욕조"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:658
msgid "Sq Ft or Sq Meters"
msgstr "Sq Ft 또역에서는 초고속 무선 인터넷을 무료"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:673 includes/metabox/metaboxes.php:121
msgid "Availability"
msgstr "가용성"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:674
msgid "Add the availability here, e.g. (Available, Call for Availability)"
msgstr "추가 가용성,여기에 예를 들어(사용 가능한 부분,가용성)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:680
msgid "Floor Plan Image"
msgstr "평면 이미지"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:709
msgid "Social"
msgstr "사회적"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:713 ct-real-estate-cmb2-functions.php:859
msgid "Agents"
msgstr "트"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:725
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1233
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1233
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1233
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:726
msgid "Enter the office phone number here."
msgstr "입력하 사무실 전화 번호 here."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:734
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:183
msgid "Fax"
msgstr "팩스"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:735
msgid "Enter the office fax number here."
msgstr "를 입력 office 팩스 번호가 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:743
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:744
msgid "Enter the website URL here."
msgstr "웹사이트에 들어가는 URL 을 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:752
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:186
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1231
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1231
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1231
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:753
msgid "Enter the office email here."
msgstr "를 입력 office 이메일 here."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:761
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2613
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2695
msgid "Street Address"
msgstr "주소"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:762
msgid "Enter the office street address here e.g. (101 Front Street)"
msgstr "입력하 사무실 주소가 여기에 예를 들어(101 프런트 스트리트)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:770
msgid "Address Two"
msgstr "두 가지 주소"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:771
msgid "Address two, e.g. (Suite 100)"
msgstr "주소 두 개의,예를 들어(Suite100)"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:779
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:828
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1379
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2623
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:902
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1461
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2705
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:353
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:354
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1406
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:243
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:243
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:260
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:250
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:178
msgid "City"
msgstr "도시"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:780
msgid "Enter the office city here."
msgstr "를 입력 office 도시 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:788
msgid "State or Area"
msgstr "국가 또는 지역"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:789
msgid "Enter the office state or area here."
msgstr "입력하 사무실 주 또는 지역 여기입니다."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:797
msgid "Zipcode, Postcode or Postal Code"
msgstr "우편 번호,우편 번호 또는 우편 번호"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:798
msgid "Enter the office zipcode, postcode or postal code here."
msgstr "입력하 사무실 우편 번호,우편 번호 또는 우편번호가 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:806
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:855
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1406
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2653
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:938
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1488
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2735
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:598
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:599
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1451
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:283
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:283
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:300
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:290
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:208
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:807
msgid "Enter the office country here (optional)."
msgstr "를 입력 office 는 여기서(옵션)."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:819
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:820
msgid "Enter the office Twitter URL here."
msgstr "를 입력 office 트위터 URL 니다 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:828
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:829
msgid "Enter the office Facebook URL here."
msgstr "를 입력 office Facebook URL 니다 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:837
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:838
msgid "Enter the office LinkedIn URL here."
msgstr "를 입력 office LinkedIn URL 니다 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:846
msgid "Google+"
msgstr "Google "

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:847
msgid "Enter the office Google+ URL here."
msgstr "를 입력 office Google URL 니다 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:860
msgid "Assign agents to this brokerage here."
msgstr "에이전트를 할당이 중개니다 여기에."

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:885
msgid "Listing Expire Time"
msgstr "목록을 만료 시간"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:896
msgid "Days"
msgstr "일"

#: ct-real-estate-cmb2-functions.php:897
msgid "The amount of days the listing will be shown."
msgstr "의 금액일 목록이 표시됩니다."

#: ct-real-estate-custom-posts.php:74
msgid ""
"<h3><strong>You currently have the incorrect real estate custom posts plugin "
"installed/activated!</strong></h3>"
msgstr ""

#: ct-elementor-widgets/ct-elementor-widgets.php:196
msgid "Real Estate 7"
msgstr "부동산 7"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:220
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:477
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1040
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:214
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:469
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1121
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:620
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:631
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:645
msgid " Photos"
msgstr " 사진"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:227
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:484
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1047
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:221
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:476
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1128
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:627
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:638
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:652
msgid "Favorite"
msgstr "아"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:235
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:492
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1055
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:229
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:484
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1136
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:635
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:646
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:660
msgid "Compare"
msgstr "비"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:243
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:500
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1063
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:237
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:492
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1144
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:643
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:654
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:668
msgid " Views"
msgstr " 보"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:279
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:530
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1093
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:273
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:522
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1174
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:153
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:154
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:346
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:692
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:702
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:704
msgid "Bed"
msgstr "침대"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:309
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:560
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1123
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:303
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:552
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1204
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:729
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:739
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:738
msgid "Walk Score&reg;"
msgstr "보수"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:329
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:580
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1143
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:323
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:572
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1224
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:379
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:749
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:759
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:758
msgid "Rating"
msgstr "등급"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:347
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:598
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1161
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:341
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:590
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1242
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:396
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:767
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:777
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:776
#: includes/metabox/metaboxes.php:115
msgid "Guests"
msgstr "호텔"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:362
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:613
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1176
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:356
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:605
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1257
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:411
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:782
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:792
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:791
msgid "Min Stay"
msgstr "분 숙박"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:712
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:785
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1042
msgid "CT Listings"
msgstr "CT 목록"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:716
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1284
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1816
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2080
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2543
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2775
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:789
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1365
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1898
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2162
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2625
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2857
msgid "CT Modules"
msgstr "CT 모듈"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:717
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:790
msgid "Display listings in standard grid layout."
msgstr "전시 목록에서 표준 그리드 레이아웃이 있습니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:723
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1291
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2549
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:796
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1372
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2631
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:110
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:729
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:802
msgid "Choose the style of grid or list."
msgstr "스타일을 선택의 그리드 또는 목록입니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:735
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:808
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:110
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:110
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:110
msgid "Number"
msgstr "번호"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:738
msgid "Enter the number to show."
msgstr "번호를 입력합니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:744
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1307
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:817
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1388
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:128
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:750
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1313
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:823
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1394
msgid "Order ascending or descending."
msgstr "기 위해 내림차순 또는 오름차순."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:756
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1319
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:829
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1400
msgid "Order By"
msgstr "주문"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:762
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1325
msgid "Order by Date or Price."
msgstr "날짜 순서 또는 가격입니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:768
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1331
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:842
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1413
msgid "Meta Key"
msgstr "메타 열쇠"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:774
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1337
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:848
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1419
msgid "If selected price above select Price here."
msgstr "선택하면 위의 가격은 선택이었다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:780
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1343
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:854
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1425
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1397
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:168
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:168
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:185
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:169
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:783
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1346
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:857
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1428
msgid "Enter the type, e.g. single-family-home, commercial."
msgstr "를 입력 유형,예를 들어,단 하나 가족이 가정,상업입니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:792
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1355
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:866
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1437
msgid "Enter the beds, e.g. 2, 3, 4."
msgstr "를 입력 침대,예를 들어,2,3,4."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:801
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1364
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:875
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1446
msgid "Enter the baths, e.g. 2, 3, 4."
msgstr "입천장,예를 들어,2,3,4."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:807
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1370
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:139
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:153
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:881
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1452
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:280
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:281
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1496
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:220
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:220
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:237
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:227
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:304
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:810
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1373
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:884
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1455
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:223
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:223
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:240
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:230
msgid "Enter the status, e.g. for-sale, for-rent, open-house."
msgstr "입력의 상태,예를 들어 대한 판매,임대,열린다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:816
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:890
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:230
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:230
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:247
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:237
msgid "Exclude Sold?"
msgstr "제외 판매되나요?"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:822
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:896
msgid "Choose if you'd like to exclude any listings with the Sold status."
msgstr "선택하는 경우에 당신은\\'d 같은 제외하 어떤 목록으로 판매되는 상태입니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:831
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1382
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:905
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1464
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:246
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:246
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:253
msgid "Enter the city, e.g. san-diego, los-angeles, new-york."
msgstr "입력시에,예를 들어,san diego,로스앤젤레스,뉴욕."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:837
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1388
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2633
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:911
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1470
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2715
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:471
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:472
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1424
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:253
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:253
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:270
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:260
msgid "State"
msgstr "국가"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:840
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1391
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:914
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1473
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:256
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:256
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:273
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:263
msgid "Enter the state, e.g. ca, tx, ny."
msgstr "입력의 상태,예를 들어,캘리포니아,tx,ny."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:846
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1397
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:920
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1479
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:263
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:280
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:270
msgid "Zip or Postcode"
msgstr "우편 또는 우편 번호"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:849
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1400
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:923
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1482
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:266
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:266
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:283
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:273
msgid "Enter the zip or postcode, e.g. 92101, 92065, 94027."
msgstr "입력 우편 번호 또는 우편 번호,예를 들어,92101,92065,94027."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:858
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1409
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:941
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1491
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:286
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:286
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:303
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:293
msgid "Enter the country, e.g. usa, england, greece."
msgstr "국가 입력,예:미국,영국,그리스입니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:864
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1415
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:947
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1497
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:830
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:831
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1469
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1523
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:293
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:293
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:310
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:300
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:227
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:322
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:867
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1418
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:950
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1500
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:296
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:296
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:313
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:303
msgid "Enter the community, e.g. the-grand-estates, broadstone-apartments."
msgstr "입력하의 지역 사회,예를 들어-그랜드-에스테이트,브로드스톤-아파트가 있습니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:873
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1424
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:956
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1506
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:865
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1505
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:303
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:303
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:320
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:310
msgid "Additional Features"
msgstr "추가 기능"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:876
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1427
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:959
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1509
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:306
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:306
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:323
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:313
msgid "Enter the additional features, e.g. pool, gated, beach-frontage."
msgstr "입력 기능 추가,예를 들어,수영장,게이트,해변-frontage."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1280
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1361
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:41
msgid "CT Listings Minimal Grid"
msgstr "CT 목록을 최소한의 그리드"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1285
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1366
msgid "Display listings items in a beautiful minimal style grid layout."
msgstr "전시 목록 항목에서 최소한의 아름다운 스타일 그리드 레이아웃이 있습니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1301
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1382
msgid "Choose the grid layout you'd like to use."
msgstr "선택 그리드 레이아웃을\\'d 처럼 사용합니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1811
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1893
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:41
msgid "CT 3 Item Grid"
msgstr "CT3 항목 그리드"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1812
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1894
msgid "Display any three content items in a beautiful grid layout."
msgstr "시하는 세 가지 콘텐츠 품목에서 아름다운 그리드 레이아웃이 있습니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1825
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1865
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1905
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2090
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2131
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2172
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2213
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2254
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2295
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2794
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1907
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1947
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1987
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2172
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2213
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2254
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2295
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2336
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2377
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2876
msgid "Enter the title here."
msgstr "제목을 입력합니다 여기에."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1832
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1872
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1912
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2097
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2138
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2179
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2220
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2261
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2302
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2563
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2801
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1914
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1954
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1994
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2179
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2220
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2261
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2302
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2343
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2384
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2645
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2883
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1835
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1875
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1915
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2100
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2141
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2182
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2223
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2264
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2305
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2804
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1917
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1957
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1997
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2182
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2223
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2264
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2305
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2346
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2387
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2886
msgid "Enter the URL here, e.g. http://yourlink.com"
msgstr ""

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1842
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1882
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1922
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2107
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2148
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2189
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2230
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2271
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2312
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2573
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2811
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1924
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1964
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2004
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2189
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2230
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2271
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2312
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2353
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2394
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2655
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2893
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:141
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:232
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:288
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:344
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:400
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:232
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:288
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:344
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:402
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:120
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:176
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:232
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1845
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1885
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1925
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2110
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2151
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2192
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2233
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2274
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2315
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2576
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2814
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1927
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1967
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2007
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2192
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2233
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2274
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2315
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2356
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2397
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2658
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2896
msgid "Enter the description here."
msgstr "Enter description here."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1852
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1892
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1932
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2117
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2158
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2199
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2240
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2281
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2322
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2663
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2821
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:130
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:145
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:480
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1934
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1974
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2014
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2199
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2240
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2281
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2322
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2363
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2404
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2745
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2903
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1855
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1895
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1935
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2120
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2161
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2202
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2243
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2284
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2325
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2666
#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2824
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1937
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1977
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2017
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2202
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2243
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2284
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2325
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2366
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2407
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2748
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2906
msgid "Upload an image here."
msgstr "이미지를 업로드하 여기에."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2075
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2157
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:41
msgid "CT 6 Item Grid"
msgstr "CT6 항목 그리드"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2076
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2158
msgid "Display any six content items in a beautiful grid layout."
msgstr "표시 육 콘텐츠 품목에서 아름다운 그리드 레이아웃이 있습니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2440
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2522
msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2442
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2524
msgid "Details:"
msgstr "상세정보:"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2458
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2540
msgid "Start Time:"
msgstr "시작 시간:"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2476
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2558
msgid "End Time:"
msgstr "종료 시간:"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2538
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2620
msgid "CT Open House"
msgstr "CT 오픈 하우스"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2539
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2621
msgid "Display an open house, date, start & end time, listing address."
msgstr "표시하는 오픈 하우스,날짜,시작 "

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2556
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2638
msgid "Select either a grid or list style layout."
msgstr "중 하나를 선택 그리드 또는 목록의 스타일의 레이아웃이 있습니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2566
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2648
msgid "Enter a URL here, or link to a specific listing."
msgstr "URL 을 입력하 여,또는 링크는 특정 목록이 있습니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2586
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2668
msgid "Enter the date here."
msgstr "날짜를 입력합니다 여기에."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2596
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2678
msgid "Enter the start time here."
msgstr "입력 시작 시간 여기에."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2606
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2688
msgid "Enter the end time here."
msgstr "입력 끝에 있습니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2616
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2698
msgid "Enter the street address here."
msgstr "주소를 입력하십시오 여기입니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2626
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2708
msgid "Enter the city here."
msgstr "도시를 입력합니다 여기에."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2636
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2718
msgid "Enter the state here."
msgstr "입력의 상태는 여기에."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2643
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2725
msgid "Zip/Post Code"
msgstr "우편 번호"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2646
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2728
msgid "Enter the zip/post code here."
msgstr "입력 우편 번호 here."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2656
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2738
msgid "Enter the country here."
msgstr "입력습니다."

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2743
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2825
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:204
msgid "View Profile"
msgstr "프로필 보기"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2770
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2852
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:41
msgid "CT Agent"
msgstr "CT 에이전트"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2771
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2853
msgid ""
"Display your agents image, name, title &amp; description with a link to "
"their profile."
msgstr "표시 에이전트의 이미지,이름,제목 "

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2781
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2863
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1229
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1229
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1229
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:106
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/_ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2784
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:2866
msgid "Enter the name here."
msgstr "이름을 입력합니다 여기에."

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:35
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Listings"
msgstr "목록"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:36
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Listing"
msgstr "목록"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:37
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:339
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:432
msgid "Add New"
msgstr "새로운 추가"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:38
msgid "Add New Listing"
msgstr "추가로 새로운 목록"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:39
msgid "Edit Listing"
msgstr "편집 목록"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:40
msgid "New Listing"
msgstr "새 목록"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:41
msgid "View Listing"
msgstr "목록 보기"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:42
msgid "Search Listings"
msgstr "검색 목록"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:43
msgid "No listings items found"
msgstr "없는 목록 항목"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:44
msgid "No listings found in Trash"
msgstr "No 목록에서 발견된 쓰레기"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:61
msgid "Listings"
msgstr "목록"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:131
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:146
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:132
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:147
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:389
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:137
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:151
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:118
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:901
msgid "Agent"
msgstr "Agent"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:138
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:152
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:140
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:154
msgid "Listed"
msgstr "나"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:192
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:204
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:216
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:228
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:253
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:270
#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:301
msgid "-"
msgstr "-"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:337
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Brokerages"
msgstr "증권사"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:338
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Brokerage"
msgstr "개"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:340
msgid "Add New Brokerage"
msgstr "추가로 새로운중개"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:341
msgid "Edit Brokerage"
msgstr "편집 중개"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:342
msgid "New Brokerage"
msgstr "새로운중개"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:343
msgid "View Brokerage"
msgstr "View 개"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:344
msgid "Search Brokerages"
msgstr "검색 증권사"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:345
msgid "No Brokerages found"
msgstr "아 증권사 발견"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:346
msgid "No Brokerages found in Trash"
msgstr "아 증권사에서 발견된 쓰레기"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:362
msgid "Brokerages"
msgstr "증권사"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:387
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:388
msgid "Brokerage Name"
msgstr "중개 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:430
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Testimonials"
msgstr "Testimonials"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:431
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Testimonial"
msgstr "증명서"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:433
msgid "Add New Testimonial"
msgstr "추가로 새로운 평가"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:434
msgid "Edit Testimonial"
msgstr "편집 평가"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:435
msgid "New Testimonial"
msgstr "새로운 평가"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:436
msgid "View Testimonial"
msgstr "View 평가"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:437
msgid "Search Testimonials"
msgstr "Search 평가"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:438
msgid "No Testimonials found"
msgstr "아무 증명서 발견"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:439
msgid "No Testimonials found in Trash"
msgstr "아 평가에서 발견된 쓰레기"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:455
msgid "Testimonials"
msgstr "Testimonials"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:481
msgid "Person or Company"
msgstr "사람이나 회사"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:482
msgid "Quote"
msgstr "인용"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:483
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1871
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1882
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:484
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: includes/ct-real-estate-custom-post-types.php:485
msgid "Created"
msgstr "성"

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:667
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:876
msgid "View"
msgstr "보기"

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:811
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:113
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:113
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:113
msgid "Enter the number to show per page, if you'd like to show all enter -1."
msgstr "번호를 입력 페이지당 표시하는 경우에,당신은\\'d like to show all-1 을 입력합니다."

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:836
#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:1407
msgid "Order by Date, Price or Random."
msgstr "주문 날짜,가격 또는 랜덤입니다."

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:929
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:634
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:635
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1460
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:273
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:273
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:290
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:280
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:218
msgid "County"
msgstr "티"

#: includes/ct-real-estate-custom-shortcodes.php:932
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:276
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:276
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:293
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:283
msgid "Enter the county, e.g. alpine-county, imperial-county, napa-county."
msgstr "입력 카운티 예,알파인-카운티,제국의 카운티,napa-니다."

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:41
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:42
msgid "Property Type"
msgstr "객실 유형"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:43
msgid "Search Property Types"
msgstr "검색 객실 유형"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:44
msgid "Popular Property Types"
msgstr "인기 있는 객실 유형"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:45
msgid "All Property Types"
msgstr "모든 객실 유형"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:48
msgid "Edit Property Type"
msgstr "편집 객실 유형"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:49
msgid "Update Property Type"
msgstr "업데이트 객실 유형"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:50
msgid "Add New Property Type"
msgstr "추가로 새로운 객실 유형"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:51
msgid "New Property Type Name"
msgstr "새로운 객실 유형름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:52
msgid "Separate Property Types with commas"
msgstr "별도의 객실 유형에 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:53
msgid "Add or remove Property Types"
msgstr "추가하거나 제거할 객실 유형"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:54
msgid "Choose from the most used Property Types"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 객실 유형"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:78
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:686
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:696
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:698
msgid "Rooms"
msgstr "객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:79
msgid "Room"
msgstr "객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:80
msgid "Search Rooms"
msgstr "검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:81
msgid "Popular Rooms"
msgstr "인기 있는 객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:82
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:258
msgid "All Rooms"
msgstr "모든 객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:85
msgid "Edit Rooms"
msgstr "객실 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:86
msgid "Update Rooms"
msgstr "업데이트 객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:87
msgid "Add New Rooms"
msgstr "추가로 새로운 객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:88
msgid "New Rooms Name"
msgstr "새로운 객실에 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:89
msgid "Separate Rooms with commas"
msgstr "별도의 객실을 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:90
msgid "Add or remove Rooms"
msgstr "추가하거나 제거할 객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:91
msgid "Choose from the most used Rooms"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:103
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:688
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:698
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:700
msgid "Bedrooms"
msgstr "객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:104
msgid "Bedroom"
msgstr "침실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:105
msgid "Search Bedrooms"
msgstr "검색의 침실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:106
msgid "Popular Bedrooms"
msgstr "인기 있는 침실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:107
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:260
msgid "All Bedrooms"
msgstr "모든 객실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:110
msgid "Edit Bedrooms"
msgstr "객실 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:111
msgid "Update Bedrooms"
msgstr "업데이트의 침실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:112
msgid "Add New Bedrooms"
msgstr "새로운 추가 침실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:113
msgid "New Bedrooms Name"
msgstr "새로운 침 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:114
msgid "Separate Bedrooms with commas"
msgstr "별도의 침실을 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:115
msgid "Add or remove Bedrooms"
msgstr "추가 또는 제거 침실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:116
msgid "Choose from the most used Bedrooms"
msgstr "에서 선택 사용한 침실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:130
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:155
msgid "Search Beds"
msgstr "검색 침대"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:131
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:156
msgid "Popular Beds"
msgstr "인기 있는 침대"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:132
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:157
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:262
msgid "All Beds"
msgstr "모든 침대"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:135
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:160
msgid "Edit Beds"
msgstr "침대가 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:136
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:161
msgid "Update Beds"
msgstr "Update 침대"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:137
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:162
msgid "Add New Beds"
msgstr "새로운 추가 침대"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:138
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:163
msgid "New Beds Name"
msgstr "새로운 침대 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:139
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:164
msgid "Separate Beds with commas"
msgstr "별도의 침대는 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:140
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:165
msgid "Add or remove Beds"
msgstr "추가 또는 제거 침대"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:141
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:166
msgid "Choose from the most used Beds"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 침대"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:193
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:708
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:718
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:717
msgid "Bathrooms"
msgstr "욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:194
msgid "Bathroom"
msgstr "화장실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:195
msgid "Search Bathrooms"
msgstr "검색 욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:196
msgid "Popular Bathrooms"
msgstr "인기 있는 욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:197
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:284
msgid "All Bathrooms"
msgstr "모두 욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:200
msgid "Edit Bathrooms"
msgstr "편집 욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:201
msgid "Update Bathrooms"
msgstr "Update 욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:202
msgid "Add New Bathrooms"
msgstr "추가로 새로운 욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:203
msgid "New Bathrooms Name"
msgstr "새로운 욕실에 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:204
msgid "Separate Bathrooms with commas"
msgstr "별도의 욕실에는 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:205
msgid "Add or remove Bathrooms"
msgstr "추가 또는 제거 욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:206
msgid "Choose from the most used Bathrooms"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용 욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:218
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:219
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:712
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:722
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:721
msgid "Bath"
msgstr "욕조"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:220
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:245
msgid "Search Baths"
msgstr "검색 욕조"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:221
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:246
msgid "Popular Baths"
msgstr "인기 있는 목욕"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:222
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:247
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:286
msgid "All Baths"
msgstr "모든 화장실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:225
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:250
msgid "Edit Baths"
msgstr "화장실 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:226
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:251
msgid "Update Baths"
msgstr "업데이트 목욕"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:227
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:252
msgid "Add New Baths"
msgstr "추가로 새로운 욕조"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:228
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:253
msgid "New Baths Name"
msgstr "새로운 욕조 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:229
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:254
msgid "Separate Baths with commas"
msgstr "별도의 욕조 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:230
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:255
msgid "Add or remove Baths"
msgstr "추가 또는 제거 욕조"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:231
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:256
msgid "Choose from the most used Baths"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용 욕실"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:282
msgid "Search Statuses"
msgstr "상태 검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:283
msgid "Popular Statuses"
msgstr "인기 있는 상태"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:284
msgid "All Statuses"
msgstr "모든 상태"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:287
msgid "Edit Statuses"
msgstr "편집 상태"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:288
msgid "Update Statuses"
msgstr "업데이트 상태"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:289
msgid "Add New Status"
msgstr "추가로 새로운 상태"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:290
msgid "New Status Name"
msgstr "새로운 상태에 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:291
msgid "Separate Statuses with commas"
msgstr "별도의 상태를 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:292
msgid "Add or remove Status"
msgstr "추가 또는 제거 상태"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:293
msgid "Choose from the most used Statuses"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 상태"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:317
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:318
msgid "Village"
msgstr "마"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:319
msgid "Search Villages"
msgstr "마을 검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:320
msgid "Popular Villages"
msgstr "인기 있는 마을"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:321
msgid "All Villages"
msgstr "모든 마을"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:324
msgid "Edit Villages"
msgstr "마을 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:325
msgid "Update Village"
msgstr "업데이트 빌리지"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:326
msgid "Add New Village"
msgstr "추가로 새로운 마을"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:327
msgid "New Village Name"
msgstr "새로운 마을 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:328
msgid "Separate Villages with commas"
msgstr "별도의 마을 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:329
msgid "Add or remove Villages"
msgstr "추가 또는 제거 마을"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:330
msgid "Choose from the most used Villages"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 마을"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:335
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:336
msgid "Town"
msgstr "마"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:337
msgid "Search Towns"
msgstr "검색 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:338
msgid "Popular Towns"
msgstr "인기 있는 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:339
msgid "All Towns"
msgstr "모든 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:342
msgid "Edit Towns"
msgstr "편집 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:343
msgid "Update Town"
msgstr "업데이트 타운"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:344
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:362
msgid "Add New City"
msgstr "추가 새로운 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:345
msgid "New Town Name"
msgstr "뉴 타운 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:346
msgid "Separate Towns with commas"
msgstr "별도의 마을 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:347
msgid "Add or remove Towns"
msgstr "추가 또는 제거 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:348
msgid "Choose from the most used Towns"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 마을"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:355
msgid "Search Cities"
msgstr "검색 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:356
msgid "Popular Cities"
msgstr "인기 있는 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:357
msgid "All Cities"
msgstr "모든 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:360
msgid "Edit Cities"
msgstr "편집 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:361
msgid "Update City"
msgstr "업데이트 시티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:363
msgid "New City Name"
msgstr "새로운 도시 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:364
msgid "Separate Cities with commas"
msgstr "별도의 도시는 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:365
msgid "Add or remove Cities"
msgstr "추가 또는 제거 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:366
msgid "Choose from the most used Cities"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:393
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:394
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1420
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:858
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:866
msgid "Area"
msgstr "역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:395
msgid "Search Areas"
msgstr "검색 영역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:396
msgid "Popular Areas"
msgstr "인기 있는 영역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:397
msgid "All Areas"
msgstr "모든 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:400
msgid "Edit Areas"
msgstr "편집 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:401
msgid "Update Area"
msgstr "업데이트 영역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:402
msgid "Add New Area"
msgstr "추가로 새로운 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:403
msgid "New Area Name"
msgstr "새로운 지역 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:404
msgid "Separate Area with commas"
msgstr "별도의 영역을 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:405
msgid "Add or remove Areas"
msgstr "추가 또는 제거 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:406
msgid "Choose from the most used Areas"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 영역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:419
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:420
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:700
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:701
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1422
msgid "Suburb"
msgstr "교외"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:421
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:702
msgid "Search Suburbs"
msgstr "교외 검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:422
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:703
msgid "Popular Suburbs"
msgstr "인기 있는 교외"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:423
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:704
msgid "All Suburbs"
msgstr "모든 교외"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:426
msgid "Edit Suburbs"
msgstr "교외 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:427
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:708
msgid "Update Suburb"
msgstr "교외 업데이트"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:428
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:709
msgid "Add New Suburb"
msgstr "추가로 새로운 교외"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:429
msgid "New Suburb Name"
msgstr "새로운 교외는 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:430
msgid "Separate Suburb with commas"
msgstr "별도의 교외 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:431
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:712
msgid "Add or remove Suburbs"
msgstr "교외에 추가하거나 제거"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:432
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:713
msgid "Choose from the most used Suburbs"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 Suburbs"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:445
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:446
msgid "Province"
msgstr "성"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:447
msgid "Search Provinces"
msgstr "Search 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:448
msgid "Popular Provinces"
msgstr "인기 있는 지방"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:449
msgid "All Provinces"
msgstr "모든 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:452
msgid "Edit Provinces"
msgstr "편집 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:453
msgid "Update Province"
msgstr "업데이트 Province"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:454
msgid "Add New Province"
msgstr "추가로 새로운 지방"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:455
msgid "New Province Name"
msgstr "새로운 성 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:456
msgid "Separate Province with commas"
msgstr "별도의 지방에 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:457
msgid "Add or remove Provinces"
msgstr "추가 또는 제거 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:458
msgid "Choose from the most used Provinces"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 지방"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:473
msgid "Search States"
msgstr "검색 States"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:474
msgid "Popular States"
msgstr "인기 있는 States"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:475
msgid "All States"
msgstr "모든국"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:478
msgid "Edit States"
msgstr "편집국"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:479
msgid "Update State"
msgstr "업데이트 상태"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:480
msgid "Add New State"
msgstr "추가로 새로운 상태"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:481
msgid "New State Name"
msgstr "새로운 상태에 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:482
msgid "Separate States with commas"
msgstr "별도국 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:483
msgid "Add or remove States"
msgstr "추가 또는 제거국"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:484
msgid "Choose from the most used States"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 States"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:510
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:511
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1439
msgid "Postcode"
msgstr "우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:512
msgid "Search Postcodes"
msgstr "우편 번호 검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:513
msgid "Popular Postcodes"
msgstr "인기 있는 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:514
msgid "All Postcodes"
msgstr "모든 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:517
msgid "Edit Postcode"
msgstr "우편 번호를 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:518
msgid "Update Postcode"
msgstr "Update 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:519
msgid "Add New Postcode"
msgstr "추가로 새로운 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:520
msgid "New Postcode"
msgstr "새로운 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:521
msgid "Separate Postcodes with commas"
msgstr "별도의 우편 번호 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:522
msgid "Add or remove Postcodes"
msgstr "추가 또는 제거 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:523
msgid "Choose from the most used Postcodes"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:536
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:537
msgid "Postal Code"
msgstr "우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:538
msgid "Search Postal Codes"
msgstr "우편번호 검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:539
msgid "Popular Postal Codes"
msgstr "인기 있는 우편코드"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:540
msgid "All Postal Codes"
msgstr "모든 우편코드"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:543
msgid "Edit Postal Code"
msgstr "편집 Postal Code"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:544
msgid "Update Postal Code"
msgstr "업데이트 Postal Code"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:545
msgid "Add New Postal Code"
msgstr "추가로 새로운 Postal Code"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:546
msgid "New Postal Code"
msgstr "새로운 Postal Code"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:547
msgid "Separate Postal Codes with commas"
msgstr "별도의 우편 번호를 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:548
msgid "Add or remove Postal Codes"
msgstr "추가 또는 제거 우편코드"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:549
msgid "Choose from the most used Postal Codes"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 우편코드"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:562
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:563
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1441
msgid "Zipcode"
msgstr "우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:564
msgid "Search Zipcodes"
msgstr "검색 Zipcodes"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:565
msgid "Popular Zipcodes"
msgstr "인기 있는 Zipcodes"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:566
msgid "All Zipcodes"
msgstr "모든 Zipcodes"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:569
msgid "Edit Zipcode"
msgstr "우편 번호를 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:570
msgid "Update Zipcode"
msgstr "Update 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:571
msgid "Add New Zipcode"
msgstr "추가로 새로운 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:572
msgid "New Zipcode"
msgstr "새로운 우편 번호"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:573
msgid "Separate Zipcodes with commas"
msgstr "별도의 Zipcodes 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:574
msgid "Add or remove Zipcodes"
msgstr "추가 또는 제거 Zipcodes"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:575
msgid "Choose from the most used Zipcodes"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 Zipcodes"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:600
msgid "Search Countries"
msgstr "검색에 국가"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:601
msgid "Popular Countries"
msgstr "인기있는 나라"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:602
msgid "All Countries"
msgstr "모든 나라"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:605
msgid "Edit Countries"
msgstr "편집 국가"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:606
msgid "Update Countries"
msgstr "업데이트 국가"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:607
msgid "Add New Countries"
msgstr "추가 새로운 국가"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:608
msgid "New Country Name"
msgstr "새로운 나라 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:609
msgid "Separate Countries with commas"
msgstr "별도의 국가 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:610
msgid "Add or remove Countries"
msgstr "추가하거나 제거하의 국가"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:611
msgid "Choose from the most used Countries"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 국가"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:636
msgid "Search Counties"
msgstr "검색 카운티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:637
msgid "Popular Counties"
msgstr "인기 있는 카운티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:638
msgid "All Counties"
msgstr "모든 카운티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:641
msgid "Edit Counties"
msgstr "편집을 카운티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:642
msgid "Update Counties"
msgstr "업데이트 카운티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:643
msgid "Add New Counties"
msgstr "추가로 새로운 카운티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:644
msgid "New County Name"
msgstr "새로운 카운티 이름"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:645
msgid "Separate Counties with commas"
msgstr "별도의 카운티에 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:646
msgid "Add or remove Counties"
msgstr "추가 또는 제거 카운티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:647
msgid "Choose from the most used Counties"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 카운티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:674
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:675
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1519
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:318
msgid "Neighborhood"
msgstr "근처"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:676
msgid "Search Neighborhoods"
msgstr "인근 검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:677
msgid "Popular Neighborhoods"
msgstr "인기 있는 지역이"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:678
msgid "All Neighborhoods"
msgstr "모든 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:681
msgid "Edit Neighborhood"
msgstr "편집 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:682
msgid "Update Neighborhood"
msgstr "업데이트 근처"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:683
msgid "Add New Neighborhood"
msgstr "추가로 새로운 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:684
msgid "New Neighborhood"
msgstr "새로운 근처"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:685
msgid "Separate Neighborhoods with commas"
msgstr "별도의 지역을 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:686
msgid "Add or remove Neighborhoods"
msgstr "추가 또는 제거 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:687
msgid "Choose from the most used Neighborhoods"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 동네"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:707
msgid "Edit Suburb"
msgstr "교외 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:710
msgid "New Suburb"
msgstr "새로운 교외"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:711
msgid "Separate Suburbs with commas"
msgstr "별도의 교외 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:726
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:727
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1521
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:320
msgid "District"
msgstr "구"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:728
msgid "Search Districts"
msgstr "검색구"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:729
msgid "Popular Districts"
msgstr "인구"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:730
msgid "All Districts"
msgstr "모든 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:733
msgid "Edit District"
msgstr "편집 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:734
msgid "Update District"
msgstr "업데이트 District"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:735
msgid "Add New District"
msgstr "추가 새로운 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:736
msgid "New District"
msgstr "New District"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:737
msgid "Separate Districts with commas"
msgstr "별도의 지역을 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:738
msgid "Add or remove Districts"
msgstr "추가 또는 제거 지역"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:739
msgid "Choose from the most used Districts"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 지구"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:752
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:753
msgid "Building"
msgstr "건설"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:754
msgid "Search Buildings"
msgstr "검색 건물"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:755
msgid "Popular Buildings"
msgstr "인기 있는 건물"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:756
msgid "All Buildings"
msgstr "모든 건축물"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:759
msgid "Edit Building"
msgstr "편집 Building"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:760
msgid "Update Building"
msgstr "업데이트 빌딩"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:761
msgid "Add New Building"
msgstr "추가로 새로운 건축"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:762
msgid "New Building"
msgstr "새로운 건축"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:763
msgid "Separate Buildings with commas"
msgstr "별도의 건물을 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:764
msgid "Add or remove Buildings"
msgstr "추가 또는 제거 건물"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:765
msgid "Choose from the most used Buildings"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 건물"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:778
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:779
msgid "Borough"
msgstr "보"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:780
msgid "Search Boroughs"
msgstr "보 검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:781
msgid "Popular Boroughs"
msgstr "인기있는 보"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:782
msgid "All Boroughs"
msgstr "모든 자치구"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:785
msgid "Edit Borough"
msgstr "보 편집"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:786
msgid "Update Borough"
msgstr "업데이트 보"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:787
msgid "Add New Borough"
msgstr "추가로 새로운 버"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:788
msgid "New Borough"
msgstr "새로운 버"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:789
msgid "Separate Boroughs with commas"
msgstr "별도의 자치구 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:790
msgid "Add or remove Boroughs"
msgstr "추가 또는 제거를 보"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:791
msgid "Choose from the most used Boroughs"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용 자치구"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:804
#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:805
msgid "Sector"
msgstr "부문"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:806
msgid "Search Sectors"
msgstr "검색 분야"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:807
msgid "Popular Sectors"
msgstr "인기 있는 섹터"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:808
msgid "All Sectors"
msgstr "모든 분야"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:811
msgid "Edit Sector"
msgstr "편집 분야"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:812
msgid "Update Sector"
msgstr "업데이트 분야"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:813
msgid "Add New Sector"
msgstr "추가로 새로운 부문"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:814
msgid "New Sector"
msgstr "새로운 분야"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:815
msgid "Separate Sectors with commas"
msgstr "별도의 분야를 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:816
msgid "Add or remove Sectors"
msgstr "추가 또는 제거 분야"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:817
msgid "Choose from the most used Sectors"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 부문"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:832
msgid "Search Communities"
msgstr "검색 커뮤니티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:833
msgid "Popular Communities"
msgstr "인기 있는 커뮤니티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:834
msgid "All Communities"
msgstr "모든 커뮤니티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:837
msgid "Edit Community"
msgstr "편집 커뮤니티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:838
msgid "Update Community"
msgstr "업데이트 커뮤니티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:839
msgid "Add New Community"
msgstr "추가로 새로운 커뮤니티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:840
msgid "New Community"
msgstr "새로운 커뮤니티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:841
msgid "Separate Communities with commas"
msgstr "별도의 커뮤니티 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:842
msgid "Add or remove Communities"
msgstr "추가 또는 제거 커뮤니티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:843
msgid "Choose from the most used Communities"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 커뮤니티"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:866
msgid "Additional Feature"
msgstr "추가 기능"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:867
msgid "Search Additional Features"
msgstr "검색에 추가 기능"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:868
msgid "Popular Additional Features"
msgstr "인기 있는 추가적인 기능"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:869
msgid "All Additional Features"
msgstr "모든 추가적인 기능"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:872
msgid "Edit Additional Features"
msgstr "편집 기능 추가"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:873
msgid "Update Additional Feature"
msgstr "추가적인 기능 업데이트"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:874
msgid "Add New Additional Feature"
msgstr "추가로 새로운 추가 기능"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:875
msgid "New Additional Feature"
msgstr "새로운 추가 기능"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:876
msgid "Separate Additional Features with commas"
msgstr "별도의 추가 기능을 쉼표로 구분"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:877
msgid "Add or remove Additional Features"
msgstr "추가하거나 제거하는 추가 기능"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:878
msgid "Choose from the most used Additional Features"
msgstr "에서 선택 가장 많이 사용되는 추가적인 기능"

#: includes/ct-real-estate-custom-taxonomies.php:902
msgid "Property Features"
msgstr "호텔"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:36
msgid "CT Adspace Widget"
msgstr "CT Adspace 위젯"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:84
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1336
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1705
msgid "Title (optional):"
msgstr "제목(선택):"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:88
msgid "Ad Code:"
msgstr "광고 코드:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:93
msgid "Image Url:"
msgstr "이미지 Url:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:97
msgid "Link URL:"
msgstr "링크 URL:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:101
msgid "Alt text:"
msgstr "체 텍스트:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:121
msgid "CT Agent Info"
msgstr "CT 에이전트한 정보"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:177
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:180
msgid "Office"
msgstr "Office"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:214
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:507
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:595
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:715
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:881
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1014
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1159
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1263
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1650
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1752
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2044
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2435
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:233
msgid "CT Agents Other Listings"
msgstr "CT 에이전트 기타 목록"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:511
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1018
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1163
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2048
msgid "Number:"
msgstr "번호:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:519
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1171
msgid "Taxonomy:"
msgstr "분류:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:528
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1180
msgid "Tag:"
msgstr "태그:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:548
msgid "CT Blog Author Info"
msgstr "CT 블로그 작성자 정보"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:599
msgid "Bio:"
msgstr "Bio:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:603
msgid "<a href=\"http://www.gravatar.com/\">Gravatar</a> E-mail:"
msgstr ""

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:607
msgid "Gravatar Size:"
msgstr "그라바타 크기:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:611
msgid "Gravatar Alignment:"
msgstr "그라바타 정렬:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:613
msgid "Left"
msgstr "남"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:614
msgid "Right"
msgstr "오"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:618
msgid "Read More Text (optional):"
msgstr "자세히보기 텍스트(선택):"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:622
msgid "Read More URL (optional):"
msgstr "더 읽 URL(선택):"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:626
msgid "Visible Pages:"
msgstr "표시된 페이지:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:628
msgid "All"
msgstr "모든"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:629
msgid "Home only"
msgstr "홈만"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:630
msgid "Single only"
msgstr "단일만"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:650
msgid "CT Brokers Info"
msgstr "CT 브로커 정보"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:691
msgid "Email Office"
msgstr "이메일 Office"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:692
msgid "Visit Brokers Website"
msgstr "방문 브로커 웹사이트"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:719
msgid "Logo URL:"
msgstr "로고 URL:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:723
msgid "Company:"
msgstr "회사:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:727
msgid "Office Phone:"
msgstr "사무실 전화:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:731
msgid "Office Email:"
msgstr "사무실 이메일:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:735
msgid "Website:"
msgstr "웹 사이트:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:754
msgid "CT Contact Info"
msgstr "CT 연락처 정보"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:874
msgid "Show Logo:"
msgstr "로고 보이기:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:885
msgid "Blurb:"
msgstr "Blurb:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:889
msgid "Company Name:"
msgstr "회사 이름:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:893
msgid "Street Address:"
msgstr "주소:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:897
msgid "City:"
msgstr ":도시"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:901
msgid "State:"
msgstr "상태:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:905
msgid "Postal:"
msgstr "우편:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:909
msgid "Country:"
msgstr "국가:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:913
msgid "Phone:"
msgstr "전화:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:917
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2443
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:921
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2447
msgid "Facebook:"
msgstr "Facebook:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:925
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2483
msgid "Twitter:"
msgstr "트위터:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:929
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2467
msgid "LinkedIn:"
msgstr "링크드:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:933
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2475
msgid "Pinterest:"
msgstr "Pinterest:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:937
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2463
msgid "Instagram:"
msgstr "Instagram:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:957
msgid "CT Latest Posts"
msgstr "CT 최근 게시물"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1184
msgid "View All Link Text"
msgstr "모두 보기 텍스트 링크"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1188
msgid "View All Link URL"
msgstr "모두 보기 링크 URL"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1208
msgid "CT Listing Agent Contact"
msgstr "CT 목록 에이전트 연락처"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1225
msgid "Tell me more about this property"
msgstr "에 대한 자세한 이 숙박 시설"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1226
msgid "Request a showing"
msgstr "요청"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1242
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1267
msgid "Subject:"
msgstr "주제:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1287
msgid "CT Listing Contact ScrollTo"
msgstr "CT 목록에게 연락 Central"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1340
msgid "Button One Text:"
msgstr "버튼 하나 텍스트:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1344
msgid "Button Two Text:"
msgstr "버튼을 두 텍스트:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1364
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:41
msgid "CT Listings Search"
msgstr "CT 목록 검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1533
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1534
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:332
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:333
msgid "Price From"
msgstr "가격"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1542
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1543
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:341
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:342
msgid "Price To"
msgstr "가격"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1551
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:368
msgid "From"
msgstr "서"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1552
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:369
msgid "Size From"
msgstr "크기"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1560
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:377
msgid "To"
msgstr "하기"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1561
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:378
msgid "Size To"
msgstr "크기"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1569
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1570
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:404
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:405
msgid "Lot Size From"
msgstr "많은 크기에"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1578
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1579
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:413
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:414
msgid "Lot Size To"
msgstr "많은 크기"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1588
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1589
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:442
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:443
msgid "MLS ID"
msgstr "MLS ID"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1601
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1602
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:455
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:456
msgid "Number of Guests"
msgstr "숫자의 명"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1622
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:514
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1626
msgid "More Search Options"
msgstr "자세한 검색 옵션"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1670
msgid "CT Listings Social"
msgstr "CT 소셜 목록"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1686
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1687
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1688
msgid "Check out this great listing on"
msgstr "체크 아웃이 위대한 목록에"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1725
msgid "CT Search"
msgstr "CT 검색"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1772
msgid "CT Tabs"
msgstr "CT 탭"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1862
msgid "Number of posts:"
msgstr "숫자의 게시물:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1867
msgid "First Visible Tab:"
msgstr "먼저 가시 탭:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1869
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1876
msgid "Latest"
msgstr "최신"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1870
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1879
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1974
msgid "on"
msgstr "에"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:1995
msgid "CT Testimonials"
msgstr "CT 평가"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2072
msgid "CT Listing Book Showing"
msgstr "CT 목록을 보여주는 예약"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2213
msgid ""
"Thanks for booking a showing, we'll get back to confirm with you shortly."
msgstr "감사에 대한 예약을 보여주는,우리는 다시 얻을 것으로 확인하시는데 불편함을 드려 죄송합니다."

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2220
msgid "Request a Showing"
msgstr "요청"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2230
msgid "Select Your Time and Day"
msgstr "선택하신의 시간과 날"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2257
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:353
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:389
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:426
msgid "to"
msgstr "하기"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2293
msgid "Showing Request for "
msgstr "요청을 보여주 "

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2299
#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2301
msgid "Schedule Tour"
msgstr "관광 일정"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2318
msgid "No options required for this widget."
msgstr "없음 옵션에 필요한 이상이 필요합니다."

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2338
msgid "CT Social"
msgstr "사회 CT"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2439
msgid "Dribbble:"
msgstr "Dribbble:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2451
msgid "Flickr:"
msgstr "Flickr:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2455
msgid "Foursquare:"
msgstr "Foursquare:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2459
msgid "GitHub:"
msgstr "GitHub:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2471
msgid "Medium:"
msgstr "매체:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2479
msgid "Skype:"
msgstr "Skype:"

#: includes/ct-real-estate-custom-widgets.php:2487
msgid "YouTube:"
msgstr "YouTube:"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:88
msgid "Details"
msgstr "상세정보"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:95
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:131
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:187
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:243
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:299
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:355
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:411
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:131
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:187
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:243
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:299
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:355
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:413
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:131
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:187
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:243
msgid "Choose Image"
msgstr "선택 이미지"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:108
msgid "Bill Harwick"
msgstr "빌 Harwick"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:109
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:119
msgid "Add the agents name here"
msgstr "추가 이름을 여기에 에이전트"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:128
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:107
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:163
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:219
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:275
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:331
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:387
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:107
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:163
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:219
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:275
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:331
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:389
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:107
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:163
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:219
msgid "https://your-link.com"
msgstr ""

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:144
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:179
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:235
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:291
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:347
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:403
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:179
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:235
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:291
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:347
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:405
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:179
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:235
msgid "Default description"
msgstr "기본 설명"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-agent.php:145
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:180
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:236
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:292
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:348
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:404
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:180
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:236
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:292
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:348
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:406
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:180
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:236
msgid "Type your description here"
msgstr "설명을 입력하기"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:41
msgid "CT Listings Grid"
msgstr "CT 명부 그리드"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:88
msgid "Query"
msgstr "쿼리"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:112
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:112
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:112
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:117
msgid "6"
msgstr "6"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:123
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:131
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:124
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:132
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:133
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:133
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:133
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:141
msgid "Order by"
msgstr "주문"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:138
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:138
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:138
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:146
msgid "Random"
msgstr "Random"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:149
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:149
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:166
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:157
msgid "Listing Parameters"
msgstr "매개 변수 목록"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:170
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:170
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:187
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:178
msgid "single-family-home"
msgstr "단독 홈"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:171
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:171
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:188
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:179
msgid "Enter the type, e.g. single-family-home, condo, commercial."
msgstr "를 입력 유형,예를 들어,단 하나 가족,콘도,상업입니다."

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:202
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:202
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:219
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:115
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:209
msgid "3"
msgstr "3"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:212
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:212
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:229
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:114
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:219
msgid "2"
msgstr "2"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:222
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:222
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:239
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:229
msgid "for-sale"
msgstr "에 대한 판매"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:245
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:245
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:262
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:252
msgid "san-diego"
msgstr "샌디에고"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:255
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:255
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:272
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:262
msgid "ca"
msgstr "캘리포니아"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:265
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:265
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:282
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:272
msgid "92101"
msgstr "92101"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:852
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:860
msgid "Acres"
msgstr "에이커"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-grid.php:856
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:864
msgid "m²"
msgstr "m2"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:41
msgid "CT Listings List"
msgstr "CT 옵션 목록"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-list.php:875
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:615
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-map.php:649
msgid "Go into Admin > Real Estate 7 Options > Google Maps"
msgstr ""

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:113
msgid "1"
msgstr "1"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:116
msgid "4"
msgstr "4"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:118
msgid "7"
msgstr "7"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-minimal-grid.php:119
msgid "8"
msgstr "8"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-listings-search.php:97
msgid ""
"The search fields can be controlled in:</strong><br />Real Estate 7 Options >"
" Advanced Search > Elementor Search Module"
msgstr ""

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:88
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:88
msgid "Item 1"
msgstr "항목 1"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:97
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:153
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:209
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:265
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:321
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:377
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:97
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:153
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:209
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:265
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:321
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:379
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:97
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:153
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:209
msgid "Default title"
msgstr "기본 제목"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:98
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:154
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:266
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:322
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:378
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:98
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:154
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:210
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:266
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:322
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:380
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:98
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:154
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:210
msgid "Type your title here"
msgstr "종류의 제목이 여기"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:144
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:144
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:144
msgid "Item 2"
msgstr "항목 2"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:200
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:200
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-three-item-grid.php:200
msgid "Item 3"
msgstr "품목 3"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:256
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:256
msgid "Item 4"
msgstr "품목 4"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:312
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:312
msgid "Item 5"
msgstr "품목 5"

#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-modern-item-grid.php:368
#: ct-elementor-widgets/widgets/ct-six-item-grid.php:370
msgid "Item 6"
msgstr "항목 6"

#: includes/metabox/metaboxes.php:21
msgid "Post Options"
msgstr "게시물 옵션"

#: includes/metabox/metaboxes.php:28
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: includes/metabox/metaboxes.php:29
msgid "Display Post Header?"
msgstr "디스플레 Post 헤더가?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:39
msgid "Display Post Title?"
msgstr "표시 게시 제목?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:48 includes/metabox/metaboxes.php:185
msgid "Sub Title"
msgstr "서브 제목"

#: includes/metabox/metaboxes.php:49 includes/metabox/metaboxes.php:83
#: includes/metabox/metaboxes.php:186
msgid "Enter the sub title here, if you'd like to use one."
msgstr "입력 하위 제목이 여기는 경우에,당신은\\'d 을 사용하고 싶다."

#: includes/metabox/metaboxes.php:54
msgid "Post Header Background Image"
msgstr "Post 헤더를 배경 이미지"

#: includes/metabox/metaboxes.php:55
msgid "Use Featured Image as Header Background?"
msgstr "사용 특집 이미지로 헤더를 배경은?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:64
msgid "Post Header Background Color"
msgstr "Post 헤더를 배경 색상"

#: includes/metabox/metaboxes.php:65
msgid ""
"If you don't have a featured post image, you can specify a custom bg color "
"for your header here.)"
msgstr "지 않는 경우't 이 포스트를 추천 이미지를 지정할 수 있습니다 사용자 지정 bg 색상을 위한 당신의 헤더가 여기에.)"

#: includes/metabox/metaboxes.php:72
msgid "Automatic Slider"
msgstr "자동 슬라이더"

#: includes/metabox/metaboxes.php:73
msgid ""
"Display automatic slider if more than one image is uploaded to a post on "
"archive &amp; category pages?"
msgstr "디스플레이 자동 슬라이더를 만약 하나 이상의 이미지를 업로드하는 게시물에 아카이브 "

#: includes/metabox/metaboxes.php:96
msgid "Rental Info"
msgstr "량 정보"

#: includes/metabox/metaboxes.php:103
msgid "Booking Calendar Shortcode"
msgstr "예약 일정 단축"

#: includes/metabox/metaboxes.php:104
msgid "Paste your booking calendar shortcode here, e.g. [booking nummonths=1]."
msgstr "를 붙여 예약 일정 단축 코드,여기에 예를 들어[예약 nummonths=1]."

#: includes/metabox/metaboxes.php:109
msgid "Listing Title"
msgstr "목록 제목"

#: includes/metabox/metaboxes.php:110
msgid "Enter the listing title here, e.g. Villa in Bali."
msgstr "입력하 목록의 제목이 여기에,예를 들어,빌라 발리에서."

#: includes/metabox/metaboxes.php:116
msgid "Enter the max-number of guests here, e.g. 2."
msgstr "입력하에 최대 수의 호텔 여기에서,예를 들어,2."

#: includes/metabox/metaboxes.php:122
msgid "Enter minimum stay, e.g. 1 night."
msgstr "Enter 최소 예 1night."

#: includes/metabox/metaboxes.php:127
msgid "Check In Time"
msgstr "체크인 시간"

#: includes/metabox/metaboxes.php:128
msgid "Enter check in time."
msgstr "입력하지는 않습니다."

#: includes/metabox/metaboxes.php:133
msgid "Check Out Time"
msgstr "체크아웃 시간"

#: includes/metabox/metaboxes.php:134
msgid "Enter check out time."
msgstr "입력하고 있습니다."

#: includes/metabox/metaboxes.php:139
msgid "Extra People Charge"
msgstr "추가 사람들이 책임"

#: includes/metabox/metaboxes.php:140
msgid "Enter extra per person charge, without commas or seperators."
msgstr "입력한 추가 인당 요금하지 않고,쉼표이나 seperators."

#: includes/metabox/metaboxes.php:145
msgid "Cleaning Fee"
msgstr "청소 요금"

#: includes/metabox/metaboxes.php:146
msgid "Enter cleaning fee, without commas or seperators."
msgstr "입력 청소 요금하지 않고,쉼표이나 seperators."

#: includes/metabox/metaboxes.php:151
msgid "Cancellation Fee"
msgstr "취소 수수료"

#: includes/metabox/metaboxes.php:152
msgid "Enter cancellation fee, without commas or seperators."
msgstr "입력 취소 수수료가하지 않고,쉼표이나 seperators."

#: includes/metabox/metaboxes.php:157
msgid "Security Deposit"
msgstr "보증금"

#: includes/metabox/metaboxes.php:158
msgid "Enter the security deposit, without commas or seperators."
msgstr "입력하 보증금은 쉼표없이나 seperators."

#: includes/metabox/metaboxes.php:168
msgid "Page Options"
msgstr "페이지 옵션"

#: includes/metabox/metaboxes.php:175
msgid "Display Page Title?"
msgstr "디스플레이 페이지 제목?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:176
msgid "Select whether or not you'd like to display the page title?"
msgstr "것인지 여부를 선택할\\'d 같은 페이지를 표시하려면 제목?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:191
msgid "Page Header Background Image"
msgstr "페이지 헤더에는 배경 이미지"

#: includes/metabox/metaboxes.php:192
msgid "Add a background image for your page header."
msgstr "배경 이미지 추가하면 페이지 헤더에 있습니다."

#: includes/metabox/metaboxes.php:197
msgid "Top Page Margin?"
msgstr "맨 위 페이지 여백?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:198
msgid ""
"Select whether or not you'd like the top page margin to seperate the header "
"and content area?"
msgstr "것인지 여부를 선택할\\'d like 맨 위 페이지 여백을 별도 헤더와 컨텐츠 영역?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:207
msgid "Bottom Page Margin?"
msgstr "아래 페이지 여백?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:208
msgid ""
"Select whether or not you'd like the top page margin to seperate the content "
"area and footer?"
msgstr "것인지 여부를 선택할\\'d like 맨 위 페이지 여백을 분리되는 컨텐츠 영역 바닥글?"

#: includes/metabox/metaboxes.php:225
msgid "Paid Submission Information"
msgstr "유료 제출한 정보"

#: includes/metabox/metaboxes.php:232 includes/metabox/metaboxes.php:233
msgid "Transaction ID"
msgstr "Transaction ID"

#. Name of the plugin
msgid "Contempo Real Estate Custom Posts"
msgstr "Contempo 부동산을 사용자 정의의 게시물"

#. Description of the plugin
msgid ""
"This plugin registers listings, brokerages & testimonials custom post types, "
"along with related custom fields & taxonomies."
msgstr "이 플러그인을 등록 명부,증권사 "

#. URI of the plugin
msgid "http://wordpress.org/contempo-real-estate-custom-posts/"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "Contempo"
msgstr "Contempo"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://contempographicdesign.com"
msgstr ""
